顯卡都得，咁小三，中同，視頻都得啦

屌你老母 成班大陸仔冚家鏟死撚晒去啦

有成3000個大陸仔

中同有幾大陸

小三同視頻直頭係中陸用語點比較
顯卡係縮寫咋喎

如果你淨係話顯卡得中同都得咁我駁唔到
中同好mk

4月1號啊

4月1就唔係香港人?

April fools 我話我係甴曱都得啦

根據你呢個錯既比喻，
即係既然你老母可以比你老豆屌，
咁你老母比其他男人屌都得啦

正確邏輯重寫應該係：
牛b都得，咁小三，中同，視頻都得啦

唔叫顯卡咁叫乜柒呀

縮寫等如蝗語？

Display Card，顯示卡

你叫音效卡會唔會叫音卡 ？

叫音效卡可以，
如果要將3個字縮做兩個音節，
會叫生卡

唔係所有口語縮寫都係就咁拎走中間個字，
口語縮寫係無公式去跟架，
例如 著拖鞋出街>踢拖

音效卡叫Sound 卡

同樣道理，顯示卡叫display卡

音效卡（3音節）>sound卡（兩音節)=生卡 (兩音節）
display卡（dis-play-卡）（3音節)>dis卡？（兩音節）

請出題

大陸根本無人用「中同」。

就係你班冚家鏟乜都覺得無問題
十年後連登開post班10後話自己細個不嬲講開小三中同牛逼

隨非你話顯示卡本身已經係蝗語
否則呢個指控好難成立

樓豬肥絲？

推

USB 3個音節，不如叫U盤啦

亲 咱们直接用残体字吧

00後:U盤顯卡音卡真他媽的牛逼

十年後仲有連登
不過10後不嬲都講緊小三牛逼
因為根本就係大陸人
不如打個和而家開始叫示卡

我喺黃金做咗咁多年以前 d 人黎買
都係叫顯示卡/display 卡 ,
當年黃金既砌機 list 冇人會寫顯卡 ,
係近四五年先有班小朋友叫顯卡 ,
次次班小朋友問我有冇咩顯卡 ,
我都問返佢咩叫顯卡 ,
最後咪又係死死地氣答我顯示卡 or display 卡 ,
我屌晒你班叫顯卡既新移民
同比支那仔同化既小朋友呀

班友露底重死撐

示卡

都話唔係囉。我由細到大都係講顯卡㗎。點解係蝗語呀⋯⋯

因為你 97 後出世囉

USB唔係叫手指咩？

拖埋落水姐
翻上黎食花生啦

再講多次示卡
唔係講笑大家點睇

On9

display card

啱呀, 叫USB係正確, 叫手指, 香港人都會明, 兩樣都有人講,
假如今日有人覺得"手指"唔係咁好,
話不如叫簡化叫UB, US, 都可以架, 搵人試下帶頭講囉,
睇下有無人彩你咁解之嘛,
什至包拗頸話其實出面好多香港人都講U盤,
咁你咪又試下囉

約定俗成, 同啲詞點解簡化/會唔會被簡化,
唔係一個人傳下傳下就成事架,
係睇大圍成個群有無人咁做先有用架,
唔係你一個人包拗頸話所有講顯卡既人就一定100%係大陸仔就係架

示卡運動
我知一開始係on9 又唔順口
但咁咪又無爭議係唔係蝗語
係唔係由細講到大 大家一齊轉口

一味屌以前點點點 講經有閪用咩
而家就教下一代一齊叫示卡

以前香港啲書係叫視訊
或者直接叫返做影片

講多無謂, 行動最實際,
呢個post樓主講左顯卡,
我睇過哂成13頁無一個巴打屌樓主顯卡, 仲要成千幾正皮,
與其係度鳩up,
邊個仲係唔準人講顯卡,
入去大大力屌鳩個樓主,
再屌鳩埋入面13頁300幾個巴打, 係逐個逐個咁屌,
證明硬件台係唔比講顯卡!!!!!!

唔夠膽既就同我收嗲唔好再吱阿jor摩洛哥!!!

小三？小學3年班？
2奶就2奶啦
小你老母3

90後 細細個已經用顯卡

中同可以點講？
利申 中文U

香港不嬲唔叫卡 叫開display
係新一代受支那影響既支那仔女先顯卡題卡

出面一堆顯卡 post 成班小朋友喺度圍爐 ,
你就知連登有幾多 90 年代打後出世既𡃁仔 ,
你地老豆老母有你比支那同化冇人阻止你
唔係唔比你地講 , 你最好就講 ,
起碼我地依 d 有丁權既真香港人知你邊 d 係新移民/同化人
咪撚將支那文化/語言扭曲到好似中共咁自古以來啦

現時的新一代比人支共洗腦洗到真假不分！

「顯卡」只是個開頭！

以後陸續有來！

同現時隔壁的中國人一樣，已經分不到漢語，滿洲話，契丹話同一個道理！

兩粒字都要慳

中同似以前啲MK 仔講多

小學同學有人會叫叫小同？大學叫大同？(小學生唔MK. MK 仔上唔到U )

視頻就係成陣支那味

小三我第一時間係諗到小學三年班嘅意思

不嬲都係小學三年班
有時我諗啲人做二奶俾人叫小三,係咪話做得二奶嘅智商都等於小學三年班?

視頻真係好柒難聽,我一聽以為屎頻,成撚日急屎要屙

我屌母添！
你睇得明就得架咩！
含啦！